深夜叫下春

是咁的
由中學我以經中意個女仔a
跟住a去左英國讀書
而我過兩年之後都去在澳洲讀書
中間我都有拍下拖
去到今年年頭我同個ex分左手
再同a friend返
亦都係佢帶我走岀左唔開心嘅日子
而我就沉左船
不過最後我都係無表白
因為我知道long d唔會work
但係中間同佢曖昧/單戀嘅感覺好開心
我都好希望呢日唔會完
直到我搵到新嘅女朋友
話完比佢聽之後
我地就慢慢疏遠
到而家已經無再傾計
我唔想我地嘅關係係咁
我真係想我地可以做大家最好嘅朋友
咁就足夠

閉起雙眼你最掛念誰
眼睛張開身邊竟是誰
既然依家有女朋友就珍惜依家啦

呢個當然
但係人真係好奇怪
可以好快由乜都傾去到陌生人

你幫佢諗下 既然你哋唔可能
佢明知你有女朋友仲沉落去
最後又咪係佢最傷 抽離得快係好事

其實我本身都無乜諗起佢
直到有日見到ig無啦啦無比我follow左.....
但係佢仲有睇我story

知咩事啦